娛樂台 新團PS5大發

睇緊

食唔食頭彩 我等第二季先
睇下啲人新機有冇事
雖然依個年頭好少有事

都係等下先, 但點都會買。NBA第三季先出